犬兒今天到朋友家中玩，不慎夾傷手指

要怪就怪小朋友自己曳

犬兒係咪啫係你個仔

你講緊咩？